認識一場

如雷雨一閃
就此 沒有下文

人若變記憶便迷人

情令眼淺了便情深